【推上熱門】一人一蘋果行動：#WeNeedAppleDaily

Source：Terry媒體懶人堂
買爆毒果！！！Twitter打國際線！！！！

【一人一蘋果Challenge：#WeNeedAppleDaily】

好多網民呼籲，聽日《蘋果》出白紙都要買爆。無限感激。

任何方法，盡量喺本地同國際聲援蘋果日報。

作為蘋果前員工，我發起【一人一蘋果Challenge】，希望各位香港人響應🙏

今日聽日，一人買一份《蘋果》紙本，影相放上所有社交平台，包括FB、IG、Twitter等等。

加一個Hashtag：#WeNeedAppleDaily

唔知聽日A1會點設計，但希望各位盡力支持。世上所有事情，都唔係理所當然。

今日有心人狂掃壹傳媒股票撐黎智英，帳面意外勁賺。就算是商業市場，都會有無法預料的好人好事。

一人一蘋果，We Need Apple Daily。

推推推，Gphone都支持左！

PUSH

推

一人一手買蘋果(00282)

買咗

記得係Twitter推！
FBIG都要！

可以自己創作吓幅圖

Sorry補Link🙏🙏

香港TSLA

屌你老母 你係terry本人呀留意左你好耐成日貼佢文
咪撚上黎post自己文